\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
\(B_{n}\backslash t_{1}\) & \( \{ t_{1}  \}^{n - 1}\) &
\( \{ t_{1}^{'}  \}^{n - 1}\) &
\( \{ t_{i}  \}^{n - 1}\) &
\( \{ t_{1}  \}^{x} \cup  \{ t_{i}  \}^{y}\) \\
\hline

\(P_{0}^{0}\) & \( ( 1 - p  )^{n - 1}\) &
\( ( \frac{P}{T}  )^{n - 1}\) &
\( ( \frac{P}{T}  )^{n - 1}\) &
\({ ( 1 - p  )^{x} ( \frac{P}{T}  )}^{y}\) \\
\(P_{0}^{1}\) & \( ( 1 - p  )^{n - 2}*\frac{P}{T}\) &
\( ( \frac{P}{T}  )^{n - 1}\) &\ldots(1)
& \\
\(P_{0}^{2}\) &
\( ( 1 - p  )^{n - 3}* ( \frac{P}{T}  )^{2}\) &
\( ( \frac{P}{T}  )^{n - 1}\) &
\ldots(2)
& \\
\hline

\end{tabular}



$(1)= ( \frac{P}{T}  )^{n - 2} ( 1 - P  )C_{n - 1}^{1} + \  ( \frac{P}{T}  )^{n - 2} ( P \frac{T - 3}{T - 1}\   )C_{n - 1}^{1}$

$ (2)= ( \frac{P}{T}  )^{n - 3} ( 1 - P  )^{2}C_{n - 1}^{2} + \  ( \frac{P}{T}  )^{n - 3} ( 1 - P  ) ( \frac{P(T - 3)}{T - 1}\   )C_{n - 1}^{2} +  ( \frac{P}{T}  )^{n - 3} (  \frac{P(T - 3)}{T - 1}\   )^{2}C_{n - 1}^{2}$

Explication du (1):

Pour obtenir l'output \( \{ t_{1}  \}^{n - 2} \cup \{ t_{i}\}\)
à partir de \( \{ t_{i}  \}^{n - 1}\) on doit soit :

\begin{itemize}
\item
  Mentir (n-2) fois et tirer \(t_{1}\) à chaque fois et dire la vérité 1
  fois (multiplié par le nombre de combinaison possible de 1 parmi
  (n-1))
\item
  Mentir (n-2) fois et tirer \(t_{1}\) à chaque fois et ensuite mentir
  et tirer un \(t_{i}\) diffèrent de \(t_{1},t_{1}^{'}\) et diffèrent du
  \(t_{i}\) qu'on avait initialement i.e
  \(\frac{T - 3}{T - 1}\text{\ \ }\)(encore une fois multiplié par le
  nombre de combinaison)
\end{itemize}

Explication du (2)~:

Là pour obtenir l'output
\( \{ t_{1}  \}^{n - 3} \cup  \{ t_{i}  \}^{2}\) à
partir de \( \{ t_{i}  \}^{n - 1}\) on a 3 possibilités soit :

\begin{itemize}
\item
  Mentir (n-3) fois et tirer \(t_{1}\) à chaque fois et dire la vérité 2
  fois (multiplié par le nombre de combinaison possible de 2 parmi
  (n-1))
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item
  Mentir (n-3) fois et tirer \(t_{1}\) à chaque fois et dire la vérité 1
  fois et ensuite mentir et tirer un \(t_{i}\) diffèrent de
  \(t_{1},t_{1}^{'}\) et diffèrent du \(t_{i}\) qu'on avait
  initialement\(\text{\ \ }\)(multiplié par le nombre de combinaison de
  2 parmi (n-1) «~pas vraiment sûr pour la combinaison~»)
\item
  Mentir (n-3) fois et tirer \(t_{1}\) à chaque fois et ensuite mentir 2
  fois et tirer un \(t_{i}\) diffèrent de \(t_{1},t_{1}^{'}\) et
  diffèrent du \(t_{i}\) qu'on avait
  initialement\(\text{\ \ }\)(multiplié par le nombre de combinaison de
  2 parmi (n-1))
\end{itemize}